女朋友係未日撚 點算

點解佢咁on9你都仲愛佢

未日前不如搞埋野先？

佢之前唔係禁

你有其他宗教咁會點
======
認真

唔洗理

咁佢婚前性行為落地獄未

末=木十

咁咪返下 冇乜所謂嘅

末

佢有冇姐妹

以耶L身份同你講……佢呢種講法唔似正經教會……有古怪……有心的話你可以試下搵真係返開傳統正路啲嘅教會朋友搵牧師幫下手，佢啲講法似異端甚至邪教野

巴打，建議你search下「反洗腦」跟著做

講最重要幾點
一，唔好反對佢講既野，幾non sense 都好。如果唔係佢唔會聽得入你講野，仲會影響你地關係。

二，以子之矛攻子之盾。搵d位入佢間教會而唔係入佢個教。最好攪到佢轉過間正氣D 既教會。

多謝巴打

異端？

八丶九成邪教

你叫佢同耶穌扑嘢啦

啓示錄記載：末日前夕係越黎越多天災，假先知放假消息，敵基督，極權統治世界

呢d唔係末日撚
只係偏激耶撚